真心唔好再share打警犬啲片

我明白大家都睇到好爽好治癒
但要記住 呢場仗唔係鬥氣 係鬥民意
作為一個本身偏中立啲既和理非
見到啲咁既片一定會覺得示威者唔岩之後割蓆
所以仆街啲都要
我地要做一個偏頗既媒介 選擇性分享資訊 控制人民思想

up上thisav

要割既一早割哂
根本依家以暴易暴番警狗係唔會影響主流民意
講過幾轉次唔撚洗再理民意風向係點

依家既地步民意已經冇撚用
反而應該更加要去宣傳勇武派既行為
令更多仲1212緊勇唔勇武既人出黎幫手

呢啲片可以話係勇武派既強心針
亦都係和理非既啟蒙，突破心理關口既里程碑

再focus係民意風向只會拖跨呢場運動

利申頭盔：不鼓勵任何非理性既暴力行為